聽過咩離譜請假理由

今朝個同事打電話返黎，話有急事要請日假，
原因係佢老母今朝發晒癲話睇唔到電視，
要請假去買機頂盒

原來講咗咁多年都真係有人會唔知要換電視

因為琴日係模擬電視廣播last day
睇少啲tvb啦屌佢老母

請假聽施政報告

好多政府job開？

世界末日喇！！

請假要理由架咩

咪臭係 我鐘意放咪放 關你撚事

你同事戇鳩在於講理由

我都覺話屋企有事未得lo

佢咁老實要多謝佢啦
正常話頭痛都唔洗解釋

胃痛

腰痛

跑馬

凍得制，冇厚衫著

唔記得咗停食水，冇水梳洗

比公安行政拘留十四日

最痴線既唔止係請假理由，係請完假之後夜晚返黎買野食😨即刻第二日唔駛再返